Kohtu ette astusid Willem Hansen ja Jaan Tomson kui palusid proto kolli maha kirjutada et Willem Hanson Jaan Tomsonilt ühe maja stnud mis Toosi talu maa peal seisab ja maksis Willem Hanson 180 Rbla Jaan Tomsonil selle eest wälja. Jüri Kuusik ja Jaan Tomson Jaanson tunnistasid et see eespool nimetatud maja täitsa Jaan Tomson omandus olnud. Pääkohtumees: Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees: Peet Rosenberg [allkiri] Kohtumees: Peet Amann [allkiri] Kirjutaja: [allkiri]
